Télécharger le script dans le dossier de votre choix
Lancer le script
remplir les ind+formations demandées dans le terminal
A la fin du scipt ouvrir le fichier texte lié pour récuperer les informations voulues